俾女神block咗ig,好灰

求救～😥😥😥😥😥😥

開新ig

已開，但佢冇accept~

Mola mola~😥😥😥

冇呀～冇呀～只係齋睇～

每次見到佢個相片數目上升，我個心就

你係咪真人得罪佢啊？

冇啊～不過我會成日睇佢同佢家人D相

同樓主一樣。。。

我明，但係我從來冇諗過可以得到佢，但望佢身邊嗰個人唔好再傷害佢，傷佢心⋯

叫佢做女神個一刻你已經輸左

～～～～～～～～

開假account

真係齋睇定每張都Like先 ？（包括以前D相）

我可以發毒誓！我一定冇！如有以後一生不舉！